食完又拎返出黎好唔衛生..

但係我想食

食塞米啦你

你奶佢屎眼都唔驚 驚呢啲？

反芻？

想食

吞吐師!

想睇樓豬同定仔格劍deepfake…

米癲拉

想打茄輪

我可以打

職業病

米色拉

好靚 想請佢食我條司華力腸

佢幫我含撚嘅時候都係咁

春卷就有得你含

佢同sp /老闆打過無數次車輪啦

只會同我打